Trump 話American first, 我哋都要學識Hong Konger first

自己都未搞掂包乜撚嘢容？

間間茶餐廳每部電視機都 TVB first, TVB last